其實鍠同中共有咩分別

隻隻蝗都話蛆果球100% 十二碼
但明明踢中波 好多權威走出黎話唔應該判
即使退一萬步講 個動作危險可以判 但都肯定未至於100%應該判掛

純粹睇唔過蝗成班共產黨咁 好似恃住人多就話人地一定錯 自己一定岩

Between 好似真係未見過一隻蝗認自己黑哨 無論係馬體果次 拜果次 定係蛆呢次

中肯啲講句，哥球有犯規
但未至於話一定要判嘅地步
到咗95分鐘球證應該要考慮下
咁樣判實會造成好大影響

你up乜柒

樓主你個名形容得你好貼切
對蛆球十二碼唔洗討論
仲有對拜 馬體 係唔係黑你睇清楚先好講

係咪繁體字睇唔明

樓主中肯 班友死都話咩100%係犯規真係好噁心

好多權威, 祖雲達斯權威? 定巴塞權威?

仲有人講果球唔係12碼

包括皇馬權威馬卡報

老實講成班蝗淨係敢偷偷留下負評

認真d蝗次次都以為自己成班圍威喂話唔係黑哨就真係唔係黑哨
咁樣同蝗國人係天涯微博圍威喂吹奏蝗國政府清明廉㓗有咩分別

好多權威 好多權威話你老母做雞,比狗屌生你出黎呀權威

其實果球你係屋企睇慢鏡咪清楚睇到晒囉
球証係電光火石之間睇唔出真係唔出奇

足球不嬲都係咁嫁啦
球証睇到咪有 睇唔到咪無

真心想睇連登仔做次球証 睇下有幾撚公道

所以蝗贏得好公道？

拜果次呢？ 越成個身位喎 真係求其搵個連登仔都睇到

呢d回覆真係同大陸人無分別
反駁唔到人 淨係識人生攻擊

你講權威就得,人地講就人身攻擊,惡過共產黨,ps,我無興趣攻擊你咁可悲既人生

根本皇馬就值得晉級，成場波都壓住祖黎踢，唔明你地係咁jer住做乜，唔服輸？

你隻死疤狗咪撚煩啦

字都唔識多個學人拋書包講權威,人生攻擊

你知唔知自己講緊咩
係咪一要正常咁討論你就唔識講野

人生攻擊哥,自己錯都唔知呀 ?
都係個句啦,有權威就拎出黎比人睇下,得把閪口9up,生滋狗

果20個負皮既人有無意見發表？
係咪反駁唔到自己愛隊其實一路都係靠黑哨既事實

哥球有犯規 但唔一定要罰十二碼
你up乜鳩

如果冇爭議有犯規點會唔係十二碼 你話嘈犯唔犯規都合理d 犯規但係因為95分鐘就唔吹就係on9先講得出
利申非鍠

整理下樓豬想up乜鳩

1.樓豬稱好多權威話唔應該判12碼
2.蝗狗持住人多蝦人少，講到吹12碼一定啱 唔吹就唔啱咁
3.有犯規 但係可以唔吹12碼
4.95分鐘唔係好應該吹12碼

樓主結論：蝗狗=共產黨

你學識乜野叫邏輯先死出黎開post啦

第1球 唔講話條友突然縮前 嗰球真係難睇
但如果有var就可以解決
所以一直支持var
蝗對下體嗰場 下體真係冤 拉莫斯凸到咁前都睇唔到？嗰球真冤枉
但係第3球 真係證明好多拜迷係唔識球例
平排傳波邊有越位㗎，馬些路同牙朗係平排 唔會越位 要前過佢先越 我翻睇咗好多次 都係睇到平排
而且拉膠og, 拜一早越晒位啦，仲要首回合2球12m呢?
拜狗同祖狗一樣都係被害妄想症

又話好多權威 又唔引用黎睇下

95分鐘就唔好吹12碼
想知係咪新球例

唉 連登真係好多on9

即使退一萬步講 都未至於100%掛 最多佢老母條隊排到落尖咀姐

都唔知你up乜
犯規又唔洗比12碼
95分鐘又唔洗比12碼
95分鐘犯規比左12碼就黑哨

再講權威講野就岩？
保方算唔算權威
中共又算唔算權威
中共話64冇死過人
你又點睇？

拜無越位？

係呀個球係中波
問題係佢先落手推跌lucas+ 再起腳踢中心口先hi中個波皮呢
極端咁講 我攞支士巴拿打落佢個頭 再踢個波 咁我都係中波架
結論就係 你淨係捉住有無中波呢一點黎判斷係咪十二碼 根本唔合理架喎 事實上佢係犯規在先呀嘛

即使退一萬步講 個動作危險可以判 但都肯定未至於100%應該判掛

你都話可以判啦 咁有咩問題？

真心想知邊到權威講唔係12碼？
唔好放都靈同加泰報please

退一億步講，明知太陽由東方昇起
都唔可以100%咁講
你以為d傻鳩科學家係權威？

樓主 R.I.P.

走呀樓主 佢哋好惡架
仲會當馬體會同拜仁果兩次無到
你唔夠佢哋鬥架

個個皇迷都認16決賽同上年對拜仁都有越位入球啦
咁你又可唔可以解釋下今次對祖點解唔係12碼先

又犯規但又唔係100% 12碼
駛唔駛用電腦計下%
10%犯規中波 20%推人犯規 70% 12碼
開個12碼俾佢

我無話唔係十二碼喎 我認同樓主最後果句姐
佢哋的確從來都唔認自己黑哨
次次都話不死人無犯規 牙朗無越位

認真 幫襯過 服務唔錯

踢中華斯基斯個波

呢個動作一定中人先

唔好講踢唔踢中波,淨係成個人飛埋去用手pushing嗰下已經夠判十二碼

講左成日,權威呢?

都無人會講牙朗第二球無越位 卡斯米路唔值得紅啦 唔好打稻草人
最多只會話維度值得紅 拜仁第二球都有越位

全部睇唔到

對自己有利就無限放大,對自己不利就選擇性失明 權威呀

皇迷好似普遍都認馬體個年係黑返嚟

積仔中心口判12碼又睇唔到

班皇扭曲到有部分皇迷認同有黑哨>皇迷都同意有黑哨>唔應該繼續針對黑哨事件
明明事實就係有 你哋就算全體認同+道歉都改變唔到

認你老母係臭雞

冇人睇倒

你都唔會100%肯定果球唔會吹
即使當50/50 即係球證都有得揀可以吹
咁點解吹左就係黑哨
咁Isco onside入球比球證吹走係唔係黑哨？

好威牙入返你皇區問下你啲手畜啦 馬體個場都唔係黑太陽都係西邊岀黎

Ching係咪搞錯d野
原本樓主針對皇迷態度 話蝗似中共 然後你又話皇迷惡惡惡
所以我先話皇迷都認同馬體 拜仁呢兩年皇馬係有得益 叫你地咪撚打稻草人
幾時叫你地唔可以講個d得益事件？
再講
班反皇完全無視拜仁既得益
叫佢地解釋祖記球12碼邊撚度黑哨又答唔出 就係度大聲嗌黑
究竟邊個先係共產黨？

係係係，叫歐足協直接頒個獎比蛆狗囉滿意未

有利既你就講 不利既就當冇事發生
禁區入面犯規但係因為95分鐘就唔應該吹
唔吹就應該 吹左就係黑哨
邊個先係共產黨自己知啦

你老母個臭閪就黑

等左你8個鐘啦 快d出黎回應啦

今次呢個12碼所謂爭議真係得啖笑
話唔應該判個邊既理據
不外乎係話92分鐘 判左好大影響
再唔係就講咩權威權威

馬卡報評論：有件事VAR也解決不了，那就是仇恨

◆

如果賓拿迪亞對盧卡斯·華斯基斯的犯規發生在中場，那麼這將是一張黃牌；

如果比賽還有30分鐘才會結束，那麼這將是個十二碼，並且沒有人會進行抗議；

如果皇馬當時2-0領先，在被判12碼後保方還會很紳士的將華斯基斯從草坪上拉起來。

唯一的區別是，當時是比賽的93分鐘，所有反馬德里主義者絲毫不意外地統一站在了白衣軍團的對立面。

隨之而來的巨大爭議，只是他們想要的理由，僅此而已。許多人看到了施丹的球隊的進步，但他們無法阻止。

如果VAR在本賽季的歐聯中啟用，那麼在球證觀看後肯定也是會判罰12碼。缺少影像球證的幫助，足球世界變為了暴力的舞台，特別是網絡暴力。

就像哥迪奧拿，當事情進展順利時，他顯得非常輕鬆和平易近人；但是當不好的時刻到來時，你們都看到了。

關於歐聯決賽國家打比對決的討論已經很久了，但今年已經又不可能了。我很希望有一天看到皇馬和巴塞同時站在歐聯決賽場上，不過我並不知道主辦方是如何準備應對對質而來的網絡暴力。

在最後幾分鐘禁止判罰12碼嗎？還是需要啟用什麼輔助設備？

來源：馬卡報
作者：Juan Ignacio Gallardo

文字冇語氣 佢用對佢有利既解釋扭曲你意思姐
唔講祖記有幾件應唔應該一早兩黃
都唔講Isco球onside比人吹走左當睇唔倒
然後就淨係講95分鐘球12碼
好啦 如果樓豬係討論果球有冇犯規比較主觀既感覺都可以討論下
但係同意有犯規既情況下吹12碼就係黑哨呢野真係要幾on9先講得出口
仲好意思話人係中國人

騎牛牛都唔吹就真係黑啦

認真d反皇次次都以為自己成班圍威喂話係黑哨就真係黑哨
咁樣同蝗國人係天涯微博圍威喂吹奏蝗國政府清明廉㓗有咩分別

"I'm not saying it wasn't a penalty, I'm just saying that it was doubtful," Buffon explained in an interview with La Gazzetta dello Sport.

仲有冇野講 炒晒車未

樓豬肯定係比人出賣 日日比人當狗

以為樓主講返佛朗哥

留意到疤區同佢地切割緊

球證判決時要考慮球賽比數？要考慮雙方首次回合往績？要考慮球隊作風？要考慮教練同戰術運用？要考慮財政健康？咁洗唔洗考慮人品，平時孝唔孝順？其實根本唔洗考慮咁多野，因為根本考慮唔晒，眼見幾多就判幾多，比數唔係球證控制

想問下上面紅色大字係咪皇迷黎 唔想認錯啲假腸

點解樓豬話係權威之一既馬卡報
份報導唔係企係樓豬果邊 點算
馬卡報想害死人咩

你停低架車買杯咖啡，停咗非法位
交警走嚟抄牌，你會覺得不近人情
當時又無阻住人，咁都要抄？
哥球12碼如果明顯到一腳掃低你
咁無得講，但球員的確有犯規動作
係可以俾，但唔俾，亦都無問題

想問下上面隻拜狗旗木五五開點睇?
拜仁係咪黑哨?

點解呢張圖冇拜仁迷出黎平反下?

話唔係12碼嘅人係咩心態

自動過濾左 睇唔到

真係好撚黑 認同樓主

樓上班反皇都藍絲一樣老屈唔洗證據
我地就拎晒證據出黎 佢地就自動過濾

人地要盲反嘛

咁你既證據係咪100%真？條傻閪要100%啊
99.99%都唔計呀

佢地咪又話皇狗人多

冇人敢入黎幫樓豬
慘

唔係話一定要判，咁姐係可判可唔判，咁點解判左就係黑哨
諗唔到個logic係邊

可判可唔判
但皇迷話要判
所以皇馬等於中共
樓主屈機到

你又無引用回覆我點睇到
講到好似我好得閒要每個po都mon住咁
圖我就廢事搵 但維度果下無犯規既紅牌
牙朗球越位 卡斯米路同樣犯規走甩紅牌
仲有球突哂成個身位唔睇慢鏡都知越位
我就唔知點解你張圖無提到
專登show對自己有利嘅就算

兩邊都有咁上下得益但你班拜迷可以一口咬定皇馬黑哨
你地屈黑哨果陣咪又係專登講對自己有利嘅就算

首先部分皇迷承認有得益唔代表個個都認 大把盲撐
其次黑哨同誤判通常係一線之差
果場大部分犯規/越位我地睇慢鏡都未必睇到 所以都由得佢
只係殺死比賽果球突左成個身位實在太過份先咁激氣

搵啦
如果唔係其他人冇得比較
講真呢幾場波雙方都有得益
唔係偏頗到北京電視機咁
拜仲要係幾次直接入球機會
但係就死要話皇黑哨

因為我覺得呢啲係相對 唔係殺死比賽果球越位咁過份我都無咁大反應
純粹舉個例 如果係電視機巴塞踢呢幾年既皇馬
咁我就會覺得巴塞係黑哨 因為佢得益係數量同程度都嚴重啲
如果你覺得只要一場比賽大家都有過得益就無黑哨
咁我地可以唔洗討論 就係咁簡單

又秒
樓主又要潛入番老母個西度

利雲梅拿越位追平嗰球唔係殺死比賽嗰球咩

樓豬就快比你地逼到癲

有時啲爭議我地睇哂慢鏡都要拗
但如果越位線都唔洗睇都知越位嘅會唔會過份左
唔係咁過份都廢事提

拎唔到歐冠就做怨婦